決定總統能得到多少任命的是純粹的運氣和黨派強硬態度的結合。 我花了7個月研究最高法院改革。 我們現在就需要填補法庭的空缺 
 他們採用了強硬的策略，在俄勒岡州的選區地圖上取消了一個競爭激烈的席位，增加了兩個傾向民主黨的席位。 到目前為止，選區重新劃分維持了現狀。 這對共和黨人來說是件好事。 |Nathaniel Rakich (nathaniel.rakich@fivethirtyeight.com) | 2021年12月2日|FiveThirtyEight 
 上週，凱瑟琳·帕克(Kathleen Parker)在《強硬球》(Hardball)節目中表示，他肯定會參選。 數字不會說謊:傑布·布什無法擊敗希拉里·克林頓|邁克爾·托馬斯基| 2014年5月5日|每日野獸 
 Scott Simkus在《局外人棒球:邊緣硬球的怪異世界，1876-1950》一書中困惑地探索了這一切。 本壘打，凍結的繩索，和一些最佳棒球書|羅伯特·伯恩鮑姆| 2014年4月11日|每日野獸 
 無論如何，下面的健康抽樣證實了硬球遊戲的敘事友好性。 本壘打，凍結的繩索，和一些最佳棒球書|羅伯特·伯恩鮑姆| 2014年4月11日|每日野獸 
 民主黨會採取激進的強硬策略嗎? 民主黨人需要播放《紙牌屋》的Frank Underwood |Dean Obeidallah | 2014年3月19日 
 令人驚歎的坦率和勇敢地走上本壘板來了一輪強硬的球，羅韓似乎在回答“是”。 2013年8月19日，《每日野獸》